如果apple出一部容量達16 tb嘅ipad，你會用佢嚟擺咩？？

我會將電腦裡面所有檔案放入ipad

AV

重要嘢點都放nas/cloud drive

有無16tb icloud

擺哂歷年apple 發佈會嘅片
日日J

冇得玩steam有咩用

葵司+橋本有菜bluray全集

16TB
我第一時間諗佢售價